我係垃圾，今晚

食左好多野

6湯匙炒飯，2舊京都骨，2舊肥肉，3舊蓮藕，半碟菜

究竟係咪豬黎架

今日只減左200cal

午飯食3粒菜肉雲吞，1隻雞翼，1碗米線

我痴線，一世都唔會減到，唔好妄想

理想歸理想得不到也等於 妄想

有冇人幫我計到今日攝取幾多卡

過一百

搵我?

褲妹 如果我似你咁瘦就好

唔好偷我名，OK

唔明

唔運動靠飲食減到2046

有做 跑左半個鐘 又跟D片做
做左4日都係咁肥
係面同手腕瘦左D

岩牙

岩咩牙

都唔係好多野姐，正常份量

我咁肥 冇資格食

做左四日邊會咁快有效果呀

你幾高幾重？